恭喜路夫雲完成三連亞創舉

二奶雲

四連啦

聯賽杯、歐霸、歐聯、世界杯

2016年 聯賽盃 亞軍
2016年 歐霸盃 亞軍
2018年 歐聯 亞軍
2018年 世界盃 亞軍

當年波歷克都係

仲差聯賽

問過波歷克未

下年

三上

反而基沙文零的突破 終於奪冠
仲要係入12碼贏

歐霸拎左啦

中堅一哥

聯賽都有啦，係輸兩屆歐聯決賽啫

佢撚有聯賽

世一中堅

果年仲係踢緊偉拿

西乙

r國盃都唔提？
仲要聯賽撚有份

柒咗唔好再追擊

輸一次

仲差歐國盃

歐聯決賽就係輸佢唔入球12碼